大家有冇遇過D冇血緣關係 但個樣又好相似既人

究竟係咩原因

會唔會其實係祖輩上佢地係有關係

有呀！我都有諗過同一問題

梁榮忠同AV女.jpg

認人樣唔會100%記晒
記50%
你見三成似就當似
冇學術成份

有時明明唔同人種個樣都好似
我樓下個鬼婆包租婆就成個譚惠珠咁

庾澄慶同埋哈林

真

有d 鬼佬鬼妹個樣都同某d 亞洲人好似樣

吳若希個女同佢老闆

我同碧咸

明珠台有個節目講過呢樣野
有興趣可以睇下

呢個真
有個鬼佬同事個樣好撚似燦神
次次同佢講野都有份莫名其妙既親切感

唐氏綜合症

睇睇吓周柏豪同孫中山似樣啲

張栢芝個仔都好似陳冠希

相反，好多兄弟姊妹個樣反而唔似

只要是人類，基因都有99.9%相似。
所以食物，生活習慣，環境因素和成長環境更大影響。

我
金城武

係咪話撞到就好快會死？

樓上羅嘉良嗰幅第一次睇
笑死

聽講話撞到會爆炸

女版梁榮忠身材幾好

基因排序咁啱相似
咪會似樣囉

我同我老公

任達華 卡士蘭

有你唔知姐

係阿根廷某個博物館見到
好似個香港演員

Ok仔同彭健新
我分唔到

轉生

周文健 周華健

似到key上去咁

黃秋生吓嘩

on9 彭鏗丫

我同金城武

bingo

無血緣關係啊on9

仲有薛凱琪

哩個真心好撚似

哈林同庾澄慶

其實我有留意倒
每個姓都有幾種樣貌特點
啫係見倒呢種樣就知姓咩野

仲未有c君小肥

模就得幾億個所以只會重複又重複

c君 小肥 快必 分唔到

Ozil

你又知無？

試過有一對夫妻生左個仔似足老豆 次次都話佢地餅印咁 但之後幾十年發現唔係親生 成班親戚黑人問號

阿嬌同何超蓮

lm

我同我個ex, 仲要同姓
連屋企人都叫我問清楚佢屋企人名睇下係咪有親戚關係

其實好多似只係神態似

我個仔越大越似隔離屋老王

呢個大茄唔同晒樣既

nba 個Barbosa 同金剛似樣到痴線

有個攝影師做個一個作品集就係咁，
佢發現個個人種大約有500個「模」

其他男人dna會留喺老母體內

More

陳豪？

學術post 留名學嘢

古巨基同孫中山真係解釋唔到

有無Ching套av?

有*

francois brunelle look alike project

同年同月同日出生同學同姓似樣 我男佢女

黑人問號好似唔係咁用

而家佢講完之後就真係可以黑人問號

大部分黑人

其真係Nick Young...

古

叫咩名

十幾年前小學音樂室有張poster
入面個細路女個樣同我有9成9似
唔講以為張poster係影我既

利伸 巴

成日比人話我似某男星 (正常樣)
個心超唔高興

張伯倫 傑比斯

林海峰同泥鯭

陳振聰 顏福偉 甄子丹

呢個細個睇廣告會諗係咪林海峰個細佬/特技分身

正常人樣唔同極都有限
因為差別多個某個位就開始唔係正常樣
呢個唔係話生得樣衰嗰隻唔正常樣
而係例如某啲遺傳病/基因缺陷導致嘅facial defects咁

世界人口去到差唔多70億
喺咁嘅情況下實有啲人個樣生得似
就好似問有冇人同一日生日咁
當個人口基數去到咁大嘅時候
就算機率係0.00001
中嘅人數都係好大

吳若希嗰女同佢阿爸

容祖兒 艾辛

點樣又正常人但又唔正常樣呀

呢個真係痴撚線

P果條友好撚勁

好似話係撞到3次

入黎就係為左睇依句
仲有李詩韻同李施嬅

Iron man

OK仔同佢隻狗

似老味咩，依家d 人 講野誇撚張，少少似又話好撚似

帶基本上性格好似
或者聲線都會差唔多

馬騮樣啲人

講得唔好係我錯
簡單講就係你當人嘅樣係一個組合
由唔同嘅眼耳口鼻 面形之類組成
咁每個類別嘅項數都係有限
例如眼嘅大細一定係喺某個範圍之內
喺咁嘅情況下全世界70億人真會出現類似嘅組合

就好似食車仔麵咁
點都會有多過一個人揀中同一款組合

Otto 森美

cls

周華健
周文健

gay

我同男朋友
個個都話我地似樣

已經fail
金生樣一般

係一開始拍拖似樣定拍耐左似樣先？

聽講口水交流得多會令到個樣愈黎愈似

我都有聽過

但又好似幾靚，但又似男人

其實上面有d真係似樣咩

好多時只係第一眼既錯覺 但望落去就唔似

有

美斯同張家輝

有無個名提供？ 唔該

上邊月fran唔知乜鳩嗰個human look alike project

有冇森美當兵個張

橋本烈唯

睇咁耐周杰倫同男優呢 冇人講?

有次表姐話撞到個同我一樣樣既人 仲要連面上粒痣個位置都一樣

黃祖...
走先

我同我女朋友由岩岩相識已經俾人話好似樣 ...

弱雞個女同佢老細

杜奧巴 言承旭

日本有對似到好似兄弟咁,應該話兄弟都無咁似,似複製人多D
福士蒼汰 中川大志

遮曬樣